覺唔覺連登應該增設語音功能，咁post就唔使打字了

還可大展歌喉喔

MK仔先用語音

其實毒撚開mic講嘢，口窒窒仲吸引

最撚憎人用語音
啲仆街講又大聲
聽又大聲
公眾場合都大把人咁做
冇人想知你地講乜撚呀屌